\section{Informazioni sulle preferenze dell'applicazione}

Ricaviamo informazioni sulle modalità in cui l'applicazione verrà utilizzata e sull'importanza che le varie funzioni già analizzate hanno per l'utente finale.  

\subsection*{Lista delle domande}

\subsubsection*{Quanto ritieni importante il tempo di risposta di un'applicazione?}
\begin{table}[H]
    \centering
    \begin{tabular}{llllllll}
    inutile & 1 & 2 & 3 & 4 & 5 & 6 & fondamentale
    \end{tabular}
\end{table}
\noindent
\textbf{Obiettivo:} Informazione utile per capire come gestire l'interfacciamento tra l'applicazione e il database.

\subsubsection*{Quanto è importante per te effettuare una ricerca veloce di un libro?}
\begin{table}[H]
    \centering
    \begin{tabular}{llllllll}
    per niente & 1 & 2 & 3 & 4 & 5 & 6 & è fondamentale
    \end{tabular}
\end{table}
\noindent
\textbf{Obiettivo:} Questa informazione è utile per sapere se la ricerca efficiente di un libro è un requisito importante o meno.

\subsubsection*{Quanto è importante per te ricevere aggiornamenti relativi ai nuovi arrivi disponibili?}
\begin{table}[H]
    \centering
    \begin{tabular}{llllllll}
    per niente & 1 & 2 & 3 & 4 & 5 & 6 & è fondamentale
    \end{tabular}
\end{table}
\noindent
\textbf{Obiettivo:} Questa informazione è utile verificare se la sezione nuovi arrivi è gradita o meno.

\subsubsection*{In caso di indisponibilità di un libro, quanto ti interesserebbe ricevere aggiornamenti sulla sua disponibilità?}
\begin{table}[H]
    \centering
    \begin{tabular}{llllllll}
    inutile & 1 & 2 & 3 & 4 & 5 & 6 & essenziale
    \end{tabular}
\end{table}
\noindent
\textbf{Obiettivo:} Informazione utile per capire se effettivamente vale la pena implementare questa funzione.

\subsubsection*{Quanto ritieni importante visualizzare la locazione delle copie di un documento, disponibili e non, attraverso una mappa geografica?}
\begin{table}[H]
	\centering
	\begin{tabular}{llllllll}
		inutile & 1 & 2 & 3 & 4 & 5 & 6 & fondamentale
	\end{tabular}
\end{table}
\noindent
\textbf{Obiettivo:} Informazione utile per capire se inserire una mappa in cui vengono visualizzate le posizioni delle copie dei libri.

\subsubsection*{Quanto ritieni utile poter trovare informazioni su un libro tramite barcode?}
\begin{table}[H]
    \centering
    \begin{tabular}{llllllll}
    per niente & 1 & 2 & 3 & 4 & 5 & 6 & essenziale
    \end{tabular}
\end{table}
\noindent
\textbf{Obiettivo:} Informazione utile per capire se è necessario implementare la funzionalità di scansione del barcode all'interno dell'applicazione.

\subsubsection*{Quanto ti piacerebbe poter personalizzare l'affinità dei risultati in base alla tuo percorso di studi?}
\begin{table}[H]
    \centering
    \begin{tabular}{llllllll}
    per niente & 1 & 2 & 3 & 4 & 5 & 6 & in ogni aspetto
    \end{tabular}
\end{table}
\noindent
\textbf{Obiettivo:} Informazione utile per capire quanto l'utente sia interessato a personalizzare la coerenza dei risultati con la propria facoltà di studio.

\subsubsection*{Quanto vorresti poter personalizzare la visualizzazione dei risultati di ricerca?}
\begin{table}[H]
    \centering
    \begin{tabular}{llllllll}
    per niente & 1 & 2 & 3 & 4 & 5 & 6 & totalmente
    \end{tabular}
\end{table}
\noindent
\textbf{Obiettivo:} Informazione utile per capire se è utile inserire impostazioni avanzate di ordinamento dei risultati di ricerca.

\subsubsection*{Quanto ritieni importante poter visualizzare l'immagine di copertina di un libro?}
\begin{table}[H]
    \centering
    \begin{tabular}{llllllll}
    inutile & 1 & 2 & 3 & 4 & 5 & 6 & essenziale
   \end{tabular}
\end{table}
\noindent
\textbf{Obiettivo:} Informazione utile per capire se le informazioni memorizzati nel database utilizzato per la creazione dell'applicazione, necessitino di essere migliorate e completate.

\subsubsection*{Quanto ritieni importante visualizzare, a schermo intero, l'intera copertina di un libro?}
\begin{table}[H]
	\centering
	\begin{tabular}{llllllll}
		inutile & 1 & 2 & 3 & 4 & 5 & 6 & fondamentale
	\end{tabular}
\end{table}
\noindent
\textbf{Obiettivo:} Informazione utile per capire se inserire, nella sezione dei dettagli di un documento, la funzionalità secondo la quale verrebbe visualizzata a schermo intero la copertina.


